求下你地， 一定要堅持五大訴求

警犬同政府都想示威人仕將注意力放喺人民和警犬之間嘅鬥爭
無論發生咩事， 我哋都要堅持五大訴求

推
缺一不可

推

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

千祈唔好比班警犬帶風向

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

推
條柒婆真係好撚陰濕

唔想重覆雨傘條路

外國人想幫香港可以點幫？叫佢罷買中國貨！

五大訴求，缺一不可